中石油派特別息

有冇可能？

蝕到咁，仲派特別息

發夢聽到強仔話要解決 打醬油的錢不能買醋

增加特别股息0.02元，即2016年末期息每股0.03801元

好過冇啦